有冇人有錄低belta瘦菌廣告

好想睇返其中一集，係講條女喺天花板跌落嚟然後意外俾樓下條仔插入